[埋嚟買啦] 山竹對屏風樓

唔知頂唔頂得住呢